有無巴絲好似我咁，突然無哂動力

明明有好多野做，但係唔想去做，覺得好大壓力，咩人都唔想理

我都係 好撚頹

我明明有野做，但係仲係床上

頹完一排之後就好有動力
跟住再之後又變翻頹

reading break之後要考試
但成個reading break都選擇咩都唔做訓係張床到

有
係咪有病？